時間就是最好的良藥

過左咁耐☺️
大家都無再提當時政府dq陳堡主呀梁游件事🤣
應該已經接受左港府dq議員既事實了😘
社會個撕裂慢慢愈合番😌
真係好感恩🤗

lan線殺人
咩來架？
ha?我唔聽呢d教壞細路既音樂